「即將會有家用法」中國父母起訴22歲女兒拒養2歲弟弟勝訴

痴線 唔養細佬都犯法
唔怪得知藍絲廢老咁鐘意講自己中國人
遲下佢地應該會要求香港香港立 「家用法」
班黃絲後生齊齊強逼交8成家用

告我之前
同佢斷關係 得唔得

應該唔會有依件事
登報斷關係都要父母講左yes先得

連登仔惡夢

中國好似唔得，冇得斷親

激嬲微博班女權能就刺激了

算9數啦
國家面前無女權

即將生效既法都可以用？cls

中國法律有咩唔得？

支共政府將社福責任推卸畀成年子女

諗諗下原來依d細路唔係任性
係有長遠眼光

咪一齊唔好做野 一齊餓死
你唔整死個細佬咪大家餓死
支那人好識簡